你地身邊有冇D成日唉聲嘆氣既人

嗚嗚嗚

我

有, 佢地享受有得嘆氣扮慘, 冇諗住改變

無，因為我就係

有時改變唔到又唔識學接受